點睇曼聯代表迪比雙殺曼城？

阿古路

殺咩

？

笑鏝就算做乜笑埋我

N賓幫燈

迪比勁到

又殺唔到

痴撚線話口未完又2-2

我地曼聯見人地一場作客黎到
一粒波都唔可以入佢地

所以先唔要迪比呢d殺黎殺去既球員
G持妹巴猜到完場

鄰居一粒都未入到

入左

燈

殺左未

咪jer樓主啦，佢會針死你

要jer而家要jer架啦
聽晚又要潛水

希望你見到利記贏波谷精上腦死

港毒之父先係針王

係

燈中燈